自爆學校地址

我先
新界將軍澳安達臣道301號

新界將軍澳安達臣道301號

咁多位發過夢既小朋友咪咁傻係網上自爆任何有機會幫啲狗起到你底既資料
包括學校地址

The University of Hong Kong, Pokfulam, Hong Kong

新界將軍澳安達臣道301號

我係樓主個班主任

咁多同學仔

新界將軍澳安達臣道302號

服務類別: 嚴重智障兒童學校

新界將軍澳安達臣道301號

我係校長

灣仔軍器廠街1號

黃竹坑海洋公園道18號

靈實恩光學校是一所位於香港新界將軍澳的特殊學校，學校成立於1981年，由基督教靈實協會營辦，專門為六至十八歲的嚴重智能障礙兒童提供教育及寄宿服務[1]。

垃圾post

新界將軍澳安達臣道301號

我係訓導主任

九龍旺角西洋菜南街111號

算啦
俾個list大家

蔡奕玲 校長

原來咁多人都有嚴重智障

新界將軍澳安達臣道301號

D女miss好大波

我讀劍橋大學

笑撚死

炒撚哂車

彌敦道9號

新界上水金錢村

恭喜樓豬成功撚狗
但係大家關心返今日示威先Ok?

智障兒童 快樂無窮

301 Anderson Road, Tseung Kwan O, New Territories, Hong Kong

不推文

新界將軍澳安達臣道303號

新界將軍澳安達臣道301號
原來大家都一樣

新界將軍澳安達臣道301號？

樓主花式撚狗

樓上一堆智障

樓主想撚新會然

Good afternoon sir

Sir

紅磡高等學府

點解訓導主任打人呀？

做老師唔撚得?

新界將軍澳安達臣道301號

由匡智玩到而家都重可以有咁多人炒車

呢間出咗名專出爛仔
個校長照保啲學生
佢地有幾個朵
一個字 狗
兩個字 黑___
三個字 毅進仔
四個字 香__ __ 察

各立同覺 唔女子王元電誥啦 同我元啦

拉

上海 望志路10號

新界將軍澳安達臣道300號

九龍塘聯福道11號

高招

炒撚曬車

笑到pk

樓豬諗住自爆俾mon post狗睇

The Old Schools, Trinity Ln, Cambridge CB2 1TN United Kingdom

新界將軍澳安達臣道301號
Hi 阿Sir

香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學讀緊4A班 周顯成

直接開po會唔會好啲

馬料水

#25 just 4 fun